[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

見到而家大家仍然搵緊進化既方法, 我希望試下從唔同情景出發, 或者可以從我地環環相扣既問題點中著手, 甚至你會感覺到, 問題本身往往就係答案。雖然講來講去都係個三督屁, 但係如果問題過咁耐都仍然存在既話, 我地就更需要檢討。

-----------------

1. 黑勢力未需承擔後果
咁多次警/黑/紅企互相合作, 除左TVB少左廣告之外, 有咩人有需要承擔過任何後果? 一班人既冇道德, 又唔需要承受後果既話, 咁其實做乜都唔需要有底線

警察: 又話用麻包袋笠我, 又話我老婆會被你帶去3P, 又話仔女會被欺凌, 結果而家個個月十萬, 連降薪都做唔到, 一個二個都得個講字, 笑撚死

黑社會: 又話我斬人時會群起反擊, 結果反擊時你地仲要有人保護返我轉頭, 我搞你你都係報警咋嘛, 反正阿sir係我朋友, 我驚條春咩, 笑撚死

紅色企業: 又話罷食罷搭罷睇, 結果我將自己包裝成必需品你就唔識搵代替品架啦,政府我就繼續支持, 理得你得把口, 反正我錢都係繼續收, 笑撚死

2. 義士支援不足
無論係前線定和理非, 都仍然有一班義士需要大量既支援。如果想大家地更無後顧之憂地抗爭, 唔想當手足係condom既話, 我地有更加多野需要做

肚餓既義士: 唉, 今個月攞零用錢買曬頂裝, 唯有餐餐雪芳蛋糕。我都知道好多人買餐卷甚至現金想派比我地既, 但係我地既然企得出黎, 就有一定既自尊唔想直接收人錢。比起餐卷, 如果有人可以直接買套豬嘴默默放響物資站比只能負擔N95既前線手足用就好啦

撤退既義士: 唉, 次次家長接送都話唔比帶文具, 我都明家長怕惹禍既, 好多時候佢地甚至想比返錢我買過套, 但錢事少, 呢套豬嘴已經買少見少啦, 我套甲仲要自己整, 唔通真係要徒步跑返屋企…?

受傷被捕既義士: 唉我見到有手足被狗咬咪推隻狗落地, 順便火魔法救人囉, 點知被charge暴動襲警縱火, 又成身都係棍傷彈痕。因為激得滯搞到個保釋金阿律師費阿醫藥費啊都貴到仆街, 唔係個個基金都幫到我cover到咁多, 如果有人見到我咁樣希望佢地都可以出多少少力幫我地嚴重既case

上庭既義士: 唉上幾多次庭都好緊張阿, 唔知班陪審團同法官係咩人, 藍絲又冇黎幫我打氣, 如果多d眼睛雪亮既手足申請做陪審團既話係咪有機會可以幫到我呢, 同埋打氣又好鼓掌都好, 無論結果係點, 我都好希望響庭外見到班手足陪住我, 至少等我唔好孤軍作戰嘛

流亡既義士: 離上次入立法會已經過左兩個幾月啦, 我自己儲蓄都冇乜淨啦, 寄人籬下又唔可以打工, 如果有人可以經濟上幫下我就好, 我都會諗辦法響台灣做多d文宣幫你地手! 不過我個visa都重簽左兩次, 唔知下次仲會唔會簽呢, 如果台灣政府可以繼續幫手都仲未會被遣返既, 希望港台未來都可以繼續互相扶持啦

被清算既既義士: 戴上gear我係示威者, 但除下gear我都係個普通打工仔咋。有次唔小心被點左相, 而家老細話逼不得已要搵人黎炒, 會唔會下一個就輪到我? 我都想搵過份工既, 但都要有人請我先得架嘛, 如果有人可以幫我同老細講幾句好說話就好啦

3. 未有足夠行動回應本地支持
往往企響我地對面奶共既都係大企業大人物大明星, 支持自己陣營既小店小明星反而就冇人支持, 我地唔幫返佢地, 到佢地慢慢被大浪吞噬後, 香港仲有咩人會支持我地?

小店: 雖然話好想繼續幫你地, 但係始終舖租咁貴, 我地都要做生意, 被藍絲杯葛完已經冇乜生意淨, 又話用銀彈懲罰我地, 結果個個去曬吉野家麥當勞, 我地自己都就黎顧唔掂自己啦仲點支持你地

小明星: 我開曬聲表明自己支持你地之後, 大陸既生意已經冇曬, 咪話聽我既歌睇我既片, 甚至你地個個連個follow都唔比我, 走去睇春卷演唱會, 如果我當初奶共既話而家係咪已經可以好似唯唯咁開餐廳大富大貴呢

4. 未有足夠行動回應國際支持
除左美英日之外, 好多國家包括台灣,韓國,德國, 法國, 澳洲甚至有唔係香港人常去既東歐國家如波蘭,烏克蘭, 波羅的海三國等等都出聲支持左我地, 但係我地從來未有好好回應過對方, 甚至一句公開既多謝都冇, 我地既然要人幫手, 就要做好場公關佢

美國: 見到你地成日揮我地國旗都好開心, 但係多謝我地個總統之餘, 都唔好忘記我地個議會文化係民主共和兩黨一齊搞既, 想我地全部人幫你, 就記得將你想講既野講埋比所有議員聽呀, 仲有記得繼續簽聯署, 我地係睇到既

台灣: 畢竟唇亡齒寒, 互相幫忙又好互相利用又好, 我地都會繼續開聲幫你地架, 甚至會默默幫黎到台灣既義士, 但係大選都近啦, 好多藍營既人話我地利用香港食緊人血饅頭, 我都多少希望香港人可以幫我地掩護返下, 叫醒返更多人, 等美國爸爸出手時我地都仍然有自己主權可以跟機

英國: 我知你地好多人對我好失望所以唔再搵我, 但係我地脫歐已經搞到自身難保, 不過我地有樣野好就係永遠唔會輸尊嚴, 雖然而家美國出手我地出口, 但只要你地繼續比議會壓力, 令議題無法降溫既話,等時機一到我地就可以出埋手

一眾歐亞國家: 我地好多人都支持民主, 對獨裁政權好反感。地理上經濟上我地都係包圍緊中國, 如果他朝一日美國同歐盟call馬既話, 無論係經濟制裁甚至軍事介入我地都可能要跟機架。所以雖然我地每個人實力唔係最勁, 講野唔係最大聲, 但係聚沙成塔, 希望你地唔好成日當我地係毒撚。

下續

5. 過分輕敵
林鄭唔識用八達通, 警隊前線低學歷 , 藍絲講唔出完整句子, 我地就覺得政府係紙老虎。一來政府做抉擇本身就唔全然響呢班戇鳩仔到, 二來爛船都有三分釘, 做到而家一定有原因, 三來其實而家佢地唔係戇鳩, 只係無法無天到毋須再做公關掩飾。所以請大家萬事都作最好希望之餘, 都要作最壞打算

官員: 我由AO阿議員阿一直慢慢做到上黎, 你估我要踩過幾多人既骸骨, 同過幾多領導級人物打交道, 經歷幾多場風波先可以生存到而家? 我背後有既係中共既指令, 我手下有既係一班無道德高材生, 你以為你可以咁易就預測到我下一步既行動? 你地都戇鳩

警察: 我派個PPRB出黎扮傻er兩句做鬧劇, 你地就以為我地成個警隊都係弱智, 耐左你地就麻木曬冇曬戒心。我派部水炮車開10%出黎痾下尿, 槍寫個less lethal, 你地就以為警隊武力冇撚用, 耐左你地就麻木曬冇曬戒心。我派班速龍入地鐵日日玩私刑, 你地以為警隊會有篤灰狗比證據你地, 結果警隊唔似你地, 我地不知幾有義氣識互相cover。我派班一目了然既稻草人臥底出黎明刀明槍, 你地就以為我地真正既臥底係會乖乖痴風紀牌, 個個掛住捉鬼仲邊到得閒打我, 仲以為自己好醒目? 你地都戇鳩

藍絲: 我地的確大部分係又低學歷又冇見過世面, 但係我地勝在人又多,夠團結忠心, 只要我地入面有幾個冇咁戇鳩既高級藍絲lead住我地行正確既方向, 我地就係一班殺唔曬既軍隊, 洗whatsapp FB reddit, 清連儂牆, 約外媒, 文宣快過你地幾十倍。後來發現你地之前原來都有間諜, 但不過係三分鐘熱度, 以為三分鐘就可以打贏我地十三億? 你地都戇鳩

6. 行動後內訌
每次發生重大事件後連登都會有大量既爭執出現,包括前線勇武, 和理非, 冷氣軍師, 左膠, 甚至係間諜。又有好多post鍾意問XXX既話割唔割, 其實開得呢種post就代表左有好多人對彼此間既信任唔夠堅定, 希望大家比多d信心自己手足, 分清自己人同真正既敵人。勇武同和理非從來都冇分上下, 一個劍一個盾, 本質都係為打倒敵人, 所以兩邊唔好再用屌票既方式黎逼人用自己既做法行佢地既路, 而係用自己既方法黎保護對方。

勇武: 我語氣重左只係因為我太激動, 只係我地希望用最直接既行動黎逼對方回應。有時係逼不得已先至要用冇咁靚既方法前進,甚至係保護撤退緊既人 , 我地唔係想搞亂件事, 亦唔係只有一股腦熱血既傻仔, 希望大家唔好屌我地, 檢討都閂埋門先慢慢傾, 唔好等全世界覺得我地分裂緊, 未戰先敗。更希望和理非可以用唔同公關方式去合理化事件或轉移焦點, 向政府set dealine下戰書, 重要關頭時做我地最強既盾牌

和理非: 有時我地都只係太緊張局勢發展, 太無力先衝口而出, 唔係真係想屌你地。我地好感激有勇武既保護先唔會冇gear被活生生打死, 我地都會繼續幫手整路障, 急救, 運物資, 接送你地, 一齊為勝利出一分力架。 其實我地都好想上最前保護你地班勇武, 但係現實太多限制, 希望勇武可以比多少少時間我地慢慢升級, 慢慢解除解除枷鎖。我地時間雖然唔多, 但唔係連一齊傾下策略既幾分鐘都冇, 慢慢用傾既方式黎令對方理解先可以一齊行得更快更遠嘛

7. 不完整fact check模式
“手動轉”,”已fact check”,”我朋友係警隊高層” 等等message比比皆是, 但很多時所謂既”已fact check”(下稱fc) 都只係一張資訊唔完整既圖加上一句震撼既句子, 慢慢變得越來越似內容農場既fc文自然會令我地講既野響外媒眼中可信性越來越低, 甚至係戰場上提供錯誤資訊係會害死人/ 被分化

外媒: 你老味連登仔放流料比我, 當然我本身都有責任check多幾次, 但以後除非連登仔有確實做好完備既fc, 如果唔係我以後上連登見到咩核彈都唔敢即刻報啦, 我作為外媒點都想幫你報返普世價值既野架嘛

港媒: 你知我地有邊班人係信得過架啦, 如果你地相信自己有一手料既話就直接同我地講, 幾時邊度有咩人, 我地就直接去現場幫埋你fc。自己亂咁廣傳既話反而會搞到我地更難驗證, 更容易炒車, 到最後蝕底既係你咋

哨兵: 我地負責現場傳遞訊息既, 一次就send現場好多張相比手足, 多角度冇得呃。但如果有人就咁send張冇fc既濛相黎就話防暴同解放軍同聚集曬, 搞到自亂陣腳, 曬bandwidth搞到正確既資訊更難流通既話, 到時狼來了真係有咩事, 你地就害死曬班手足啦!

Google:我個image search engine咁好用你都唔用, 成日有人攞堆舊圖話fc, 明明一search就知係咸豐年既圖都要繼續share既, 笑撚死我咩

-----------------
我暫時諗到既係咁多, 有部分問題既解決方法唔需要明講但大家咁醒目應該有辦法心照。如果有咩補充都好希望大家可以提出, 我地一齊行, 齊上齊落, 香港人加油

光復香港, 時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推10連
1/10

自推10連
2/10

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

自推10連
3/10

自推10連
4/10

自推10連
5/10

自推10連
6/10

自推10連
7/10

自推10連
8/10

自推10連
9/10

自推10連
10/10

對唔住，推唔起，但值得睇

推

自推20連
11/20

呢排大家都少咗檢討，不停咁打假新聞同圍繞住一啲未太有確實證據的事嚟討論

三個月啦！不如大家諗下有咩行動係值得繼續，有咩係要停啦
1. 跳閘
2. 火魔法
3. 快閃
4. 唱歌
5. 9叫
6. 連儂牆
7. 圍狗屋
8. 圍政府機關
9. 和你飛
10. 和你塞
...........

係呀, 我覺得鳩用fc已經係一個好差既風氣, 絕對需要檢討同改善

推，文宣真係弱左好多
仲有，有巴打提到既Facebook save Hong Kong group真係要注意下。我地會升級時，對家都會。

唉長文推唔起, 早知去寫manuscript

冇錯呀, 連登係個同溫層, 只留響度既話多少會有d輕敵, 但打機都知啦, 卒仔後面往往都係深藏不露既大boss, 唔係個個都咁蠢架

長文推唔起

推
我冇補充
辛苦手足打咁大段野
入黎嘅全部同我睇曬佢

幫推
手足唔好灰
呢排多文
唔推下好難有人睇
有啲手足可能消化緊
再比啲耐性

我打字好慢要打足半日, 睇下sub heading都好呀

幫推呀

多謝你

大力推
見係你咋

慢工出細貨
我啱啱先因爲貪快出錯post

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

可能前排真係太多野要大家關注，但呢幾日叫靜左落黎，大家真係搵番6月個勢。大合唱可以照做，當定軍心，但其他真係要繼續
撐住啊

香港人 我地無退路嫁

好文大大力推

休息一陣如果再冇人覆就再推過
番屋企交人
又要對住堆偽中立藍絲家人

甚至我覺得暫時諗唔到做咩既話咪以不變應萬變, 遊行又好集會又好, 點都要有行動keep住團火呀, 唔係點話比自己人同全世界聽我地既決心, 人地點會幫我地

再推

一齊加油,我屋企都好藍

推左再睇

嫌太長既話可以只睇sub heading

對準政權 遍地開花

今次香港人真係同世界connect咗嫁 全世界都睇住嫁！！今次輸咗，一世都抬唔起頭
已經日日喺屋企比偽中立兩老口up up咁

push

幫推，唔好輕敵

PUSH

P牌推唔到呀
同埋update 下個Lennon Wall
同埋響Facebook推文宣la
而家真心少左好多呀
大把人仲用Facebook 睇新聞
行動都要俾佢地知先出到黎

所以keep住同世界update好重要, 唔係個個都日日睇新聞嫁嘛, 向外國既文宣仍然唔可以停呀

已經冇理過佢地意見, 叫佢地擔心我就黎前線幫我擋

我地既敵人比我地以為既更醒目

幫推

agger, 我漏左呢點呀, 點解呢排文宣會少左咁多架, 繼續同我搞poster洗板呀

一齊推

吹到雞
幫你推

長文要推

長文要瘋狂吹雞

無大台變左組織能力會差左
我覺得最終問題在於
點樣有效分工做每一個topic
日日都爆太多野出黎
好易搶focus
要有人分好工做文宣etc.

點會推唔起啊

High juice post

聽講你學緊ml, 所以就...

但冇大台等於我地每個人都係一個neural network入面既neuron, 只要我地每個人保持理智, 從每次既結果學識點adjust我地既weight同bias, 我地就無敵了

有人入黎就推得起

多謝

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

食燈籠

最大問題係
無人supervise 好難adjust
香港人進化已經好快
但我覺得要諗個方法搞搞佢

我地個位置始終都係好被動,每次都係睇政府行動作出反應
如果真係一時諗唔到要做咩就應該要儘快返返以前個 遊行->deadline->升級 萬能key黎慢慢推進

conjugate gradient learning

大家一齊入黎檢討啦
文宣唔可以停
唔可以再咁輕視藍絲

而家係stochastic gradient learning, 成日overshoot

藍絲都進化左好多, 如果佢地連文宣都超越我地就會好麻煩架啦

好詳細

唔知點搞
仲要時間唔多

lm

一唔小心就多左, 而家覺得應該要分開post比較好入口

推呀推

樓主好有心

推，咁多位手足檢討完之後一齊加油
我哋都要進化，唔可以輸俾班垃圾廢老
光復香港 時代革命

笑夠休息夠, 就係時候要重新出發啦

幫愛情巴推

關於831，我地可以查d咩。

檢討 遊行期間通常有一堆分化post突然彈出 黎緊今個星期日準備遊行 大家諗好點應對未 你都唔想義士上完前線翻屋企之後上連登睇到一大班人係到屌東屌西架

斷你

我斷左先

分化post 唔應該即日討論
過返日先再講未遲
有咩活動完
一定要全線鼓勵士氣先

推呀

要推

遊行期間應該搵個post置頂 標題（12點過後先作檢討 推左現場行動post保護手足先）

呢樣暫時未有完美方案, 當中有甚至好多係五毛, 真心和理非只能靠不斷地勸喻感化咋
不過退一百步, 過左咁耐, 我相信好多義士都明白有邊班人係分化撚邊班係真係比緊建議既

[用自己方法行街] 915銅鑼灣行街日

你岩, 其實真係可以洗定先, 連登好多時都係先講就贏

我上面比左個

諗法係
好多人唔識用不推文
變左有啲鬧交po 都推埋上去

咩方法都試左先

不合作運動需要升級
如何增加政府管治成本？
如何有效令政府部門無法運作？
否則 Business as usual 就會好快輸

個段時間手足安全最重要啦

加10cents 落稅金其實idea 幾好

可以試下用返 遊行->deadline->升級 無限loop

我推呢個

睇完我覺得我地差唔多輸啦

冷氣軍事唔出去既話就同我好好清洗連登太平地

難聽d講其實我地依家仲係一d進展都冇

推要屌

推到全世家入黎傾

Tui

好文幫推 連登好難推檢討文

行動其間不質疑 不分化
我覺得呢樣好重要
集中po 係前線情報
雖然前線唔得閒睇
但grp 一定有人幫手睇掛
咁樣可以加快資訊留入前線速度
而唔係比堆垃圾po 塞住哂

其實都唔係, 我相信每次重要日子做既野都影響唔細, 71真係一個好大既關鍵
公關層面係已經做到天下無敵
民意支持同勇武程度其實的確慢慢升級緊, 而家連淺黃都會讚火魔法
但硬實力仍然唔夠, 被警察一打就死, 被補率太高, 點樣打游擊戰呢個真係要靠民間智慧慢慢學
點樣繼續落去呢, 我都係好鍾意 遊行->deadline->升級 個無限loop

唔係架, 驕兵必敗, 我只係想作出最壞打算, 咁先可以令我地做足相應既準備, 但唔代表我地對未來冇希望

唯有一齊推

藍絲都進化左 我地點解唱一兩次國歌就可以滿足

推佢老味

推到上熱門

大問題係
救人個到
上星期沙田見到手足開始進化
以前靜係叫放人
依家會衝上去救
但個日都慢左救唔返...

呢個進化得太慢
特別係人數優勢好大個時

老實講, 唔好問點解知, 但前線係唔睇連登既, 出得太快好眼花, 要睇都睇tg夠簡潔
但係集中post既問題主要係影響後援既士氣, 和理非睇到假fc解放軍要黎就好易嚇走曬, 後面一空, 前線就會被包圍
所以管理好集中post同假資訊係可以好好咁控制到和理非既去留

但其實好難做野
除左自律唔好出柒po
不推文回覆外
無真正方法去處理呢啲po

好多時踏唔出心理關口都係因為未真係感受到火燒身, 等到越來越多人被燒到既時候, 就會越來越多人突然進化, 我又未會太悲觀既

冇辦法踩低柒post既話就推高所有高質post, 等柒post自然被淘汰

要再進化
兩次都係係沙田進化
希望會再進化落去

true
一有行動就人手推高質po

鳩叫左兩個禮拜終於有人應

我個邊太開陽搞唔點
啲聲唔應

Push

落去叫

利申係

大家幫手推啦

有冇搞錯得40個正評

推呀屌

長文係咁

唔睇都比個正評呀屌

熱門熱門熱門

諗諗仲有個問題
好多人靜係睇熱門
變左啲po 會有selection effect
熱門既更熱門
冷既永遠上唔到去

入黎

推爆佢

最希望和理非可以主動保護勇武 唔好一走就咩都唔理 就算自己俾人拉都告唔到重罪 但係勇武一下子就好多年

係架, 同ig既like一樣, 會有snowballing, 不過正皮過到某個threshold就得

too long but read

要全世界習慣正皮
唔好靜係睇熱門

我又暫時唔會咁要求和理非主動企響警察面前既, 佢地未過到個心理關口, 就算告唔入, 佢地被charge暴動本身都會好驚, 更莫講有好多人係連非法集結都未必肯承受到, 呢樣要等佢地慢慢心理上升級囉

做下街坊都好過話走就走

其實白色恐怖下仲肯出黎
已經算好好

過到threshold, 正皮就會自己越來越多, 繼續推

街坊個身分其實好屈機, 你可以自稱唔係示威者, 但繼續屌走班警察, 彈出彈入, 班警察都未突破到可以亂打屋企樓下既街坊

就黎唔得架啦
你見幾次都有真街坊比人搞

真係要走既話, 記得拉埋前面條友, 唔好掛住自己走囉

呢個真
不過我見好多時其實走都會叫埋身邊人
但太前個啲好似拉唔走

到個陣就會係另一個轉捩點, 一係全部人收皮變警察國家, 一係全部人出黎無懼白色恐怖

林鄭跪得即係方向正確,只係就唔係好知邊樣中左,所以有點沉迷左係個階段性勝利度其實而家無咩方向點行落去

有道理

坦白講
差唔多架啦

p牌都推

我地肯定係比緊好大壓力中共既, 但離勝利仲好遠, 如果可以逼到下一步出獨立調查拉到一班condom祭旗就真係幾乎勝利在望, 係呢個之前我地仍然要繼續好努力好努力

同志仍須努力

睇曬幫推

竟然有人睇曬, 好感動

講得岩，值得我地反思

獨立調查委員好難
直接拉林鄭落台易啲
大家想行烏克蘭條路,你點睇

就算唔真係成立, 如果政府主動提呢樣野都好有用, 會搞到對家自爆
落台冇乜用, 寧願要條撚屌繼續火上加油唔好停
烏克蘭可以慢慢黎, 爭取到真普選既話就可以檯底下一步步做啦

好post 一推

Well said

實制行動
1. 對土共
- Connect 國際, Twitter/FB 文宣
- Petition
- 回應國際支持
2. 對港共
- 機場揸春袋
- 換外幣 低消費
- 鳩叫/連儂牆/文宣/遊行Keep住道火
3. 對黑/警/藍豬
- Get your hands dirty
4. 對紅資
- TVB : 洗鳩落廣告既公司既FB / 狙擊佢地啲活動
- 黨鐵 : 跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘
- 支持黃店
5. 活動反省
- 消息FC
- 多推活動少出膠Post

點睇

最鍾意睇長文 分析文 檢討文
可以刺激思維 促進建設性嘅討論
唔好比呢場革命冷卻、停濟不前！

調查委員其實都係拖時間,好似個監警會咁,要物人物人入去坐,街市講數咁,反而驚我地內部拗拗下,拗散左,佢唔整好過整.
要得佢落台,梗係有雙普選既前題下啦,真係一刻都唔想佢施政落去,覺得佢既每一動作都係度落緊毒咁,好恐怖.
其實講烏克蘭唔係話獨唔獨立呀,而係佢地點樣成功推翻個政權呀...

推！

ching好波, 我再加少少
實制行動
1. 對土共
- Connect 國際, Twitter/FB 文宣
- Petition
- 回應國際支持
- 以爭取中國民主為由connect中國內部革命
2. 對港共
- 機場揸春袋
- 換外幣 低消費
- 鳩叫/連儂牆/文宣/遊行Keep住道火
- 慢慢deadline升級
3. 對黑/警/藍豬
- Get your hands dirty
4. 對紅資
- TVB : 洗鳩落廣告既公司既FB / 狙擊佢地啲活動
- 黨鐵 : 跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘, 罷買站內商店, 罷用八達通
- 支持黃店
5. 活動反省
- 消息FC
- 多推活動少出膠Post

多謝竟然有人鍾意睇長文

睇晒
國際小國個度的確係 但都唔知點搵波羅的海國家黎多謝
搵下Twitter 先

仲有流亡個班有無人有聯絡緊咩情況
錢唔係問題 好快籌到 只係驚籌個d組織食人血饅頭

唯有希望成立完之前已經會被狗反咬一啖
佢既動作都係代表緊北京既姐, 反正冇自主權邊個做都一樣
你話烏克蘭級既全民勇武我當然支持啦, 不過應該仲有好遠既路

而家冇方向，我睇唔到運動有希望

流亡難搞
錢真係唔係問題
但要幫到少難...
有冇組織搞緊？

我覺得甚至唔單止twitter, 下次要搞遊行既時候可以學返佢地舉返佢地國家既國旗, 同埋舉紙牌多謝佢地

流亡緊班人我知有人幫緊, 甚至連墳場新聞個主編都有份幫, 要搵實搵到
退一百步講, 我寧願被食人血饅頭都好過義士餓死異鄉

connect班廢中廢老,有無得諗?

915
銅鑼灣見

[長文，本地&國際文宣]
點解要有反共嘅心態？

因為唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，原因好簡單，共匪喺香港每隔幾年就會搞啲禍港議案，只係喺2014年雨革開始計，粗略記憶入面已經有偽普選、普教中、割地兩檢、明日大愚、逃犯條例、智慧監控燈柱、社會信用計分制度咁多樣，而時間上只係過咗五年，已經令香港不斷比共匪魔瓜入侵咗好多次，香港人嘅言論自由、司法管轄權、甚至語言上嘅文化，都逐步消失，大家要認清一樣野，所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只系共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有令共匪政權下台，救港同反共嘅工作應該要同時進行

請大家留意返反共並唔係等同反中國，呢個係共匪嘅偷換概念，將中共同中國呢個概念混為一體，咁樣共匪就可以輕易煽動民族主義情緒去鞏固自己政權，其實正正反共先係救香港甚至係救中國嘅不二法門，上面講過香港諸多問題根源來自共匪不斷騷擾，對於中國亦如是，共匪貪官橫行導致黑心食品豆腐渣工程無人監管，危害國人生命健康同安危；共匪假新聞洗腦茶毒人性分化人心，令人惶惶自恐互相篤灰，導致社會道德敗壞；共匪一黨專政作風導致政策即使有錯亦無人敢反對，豬瘟嘅引入已經係一個好好嘅例子。所以，唯有反共，唯有將共產黨打入歷史嘅墳墓，先可以令香港人有真正嘅幸福生活

有人說冇咗共產黨全中國咪天下大亂？其實呢個時候聯合國自然會插手暫時接管大陸（美國都好大機會插手暫管），好似日本二戰之後嗰幾年咁，所以民初軍閥割據混戰局面應該唔會重現，大陸民間社會上唔會有太大影響，只係最上面政權上嘅更迭。而中國未來比較好嘅管治模式係實行聯省自治嘅聯邦制，學美國咁，根據各省風土人情而定立唔同嘅法律，國號恢復為「中華民國」，以南京為首都，好似美國華盛頓咁，南京可以成為南京中央特區，負責協調各省行政支出，國家憲法同基本嘅法律短期內照搬台灣嘅法制落全中國執行，長期就按各省風土人情而定立唔同嘅法律，冇人話要分裂中國，聯省自治並唔係分裂，正如美國都係行聯邦制，冇人會話美國其實係幾十個國家，大家都可以喺一個大中國嘅概念之下幸福生活，唯有反共先可以救香港，救中國，救世界

共匪每一日都做緊滲透分化嘅工作，一日唔喺全世界人心入面廣植反共嘅心態，香港將孤立無援，共匪已經喺各行各業進行緊清算，倒如喺學校已經聯合警察家屬同佢地嘅仔女一齊搞緊文革式批鬥黃絲老師同學生，透過投訴老師同欺凌同學，務求驅散一切良心師生，如同文革以劣幣驅除良幤一樣

美國之前流出消息話諗住用10年時間好似蘇聯咁消滅中共，全球文宣都可以跟住呢個策略去行，文宣上要不斷列舉中共建國以嚟禍害人民嘅歷史，向全世界嘅人宣揚反共嘅思想，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，因為當地市民有選票可以逼使當地政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命

當下局勢尚且如此惡劣，可以想像如果再比繼續共匪有壯大嘅空間，香港過多廿幾年就會正式滅亡，所以趁住香港宜家仲有一點餘輝，香港人要用盡一切手段去打撃共匪生存空間，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏，唯有全民反共先可以救到香港，大家一定要繼續撐落去

而家其實無限loop等928/101同法案核彈作為轉捩點, 但係唔好因為未有大進展而灰心/放下戒心, 好多經濟效應係會隨時間慢慢展現既,例如班藥房名店唔會今日行完聽日執, 但兩個月之後就死曬

再推
個氣氛係大家都覺得我地贏左咁

大家係咪等緊民主法案過

越蠢既人越易被利用, 如果可以令佢地感受到政府帶黎既經濟負面影響, 同時話比佢地知"我地係殺不死, 唯有打贏政府先有轉機"就好易利用返佢地, 不過要靠時間拉長等個效應出黎佢地就知驚囉

反省反省再反省

唔係, 只係一時太chur突然放鬆左, 唱完歌就好繼續抗爭啦
我好贊成繼續和理飛同升級無限loop架

反省再反省, 跟住就係成長

巴打有道理

好勁啊 幫推!!!

原來好多正皮係走左去part2

但係面對港共警黑在明在暗都在打壓我地，又每日清算緊義士既時候；另一方面我地想做多少少，跳個閘都要冒住被d懶正義藍絲捉住撚化既時候，究竟除左轉戰twitter,外國戰線求援，等條法案過既期間可以做咩

加油 祝中秋節快樂
may glory be to hong Kong

好老實 (我)依家其中一個心態係想睇 美國佬點做先
靜靜地endorse個法案順便支持加辣
依家其中一個問題都係未能夠全民勇武
升級唔到 遊行最多都係support & connect the world + keep住道氣
經濟制裁先最有效

推!

真係好長

對近日風向有感

我既另一個POST,重點係
"我地要做既係抱最壞既打算,做最好既事"
美國之後 最近真係太樂觀

分享一下,我會幫自己定立行動守則
日日睇下有咩應該做有咩唔應該
間中仲會同朋友SHARE,睇下有咩問題

一推再推

輕敵呢個真

啱呀，g持

[文宣］需要831長輩圖！

而家係同支共鬥長命，别無他法
美國上埋香港自由和民主法其實都幫到好盡

輕敵而度真係最大問題
就好似D人笑TRUMP唔識做生意一樣
中共大把陰謀高手

一齊出黎玩月餅食燈籠
may glory be to hong Kong

高質 推上熱門

其實姐係做人原則姐
每個人都有

##咁多人陪我過中秋
一定出

加唔加辣好老實講要睇貿易戰點發展, 不過我對而家版本係有一定信心既
而家都已經變成全民支持勇武, 等火再燒大d耐d, 就會慢慢進化成全民勇武, 希望我地撐得到個日, 其他就盡做啦

其實係, 唔可以將所有野all in落一個希望到, 萬萬萬一有咩差池, 我地都要搵到另外一個方向, 冇希望就會玩完

或者你整理下行動守則分享出黎? 其實好多守規矩既香港人都好想有一個指引, 反而太開放會唔知應該做咩

驕兵必敗

你有我幫任推

多謝曬你

up

up2

長遠既話其實係要等反共浪潮, 不過我相信呢日不遠矣

915

up3

最聰明既女人係識扮蠢既女人
最聰明既敵人係識扮蠢既敵人

多謝你睇曬
你覺得邊部分唔夠正確

push唔到

push 唔到

大大力

連仔我想push

屌你，我大大力

再大大力

樓主係邊，push啦

用力推

p牌push唔到唔駛勉強, 有心我就好開心

再再大大力

再再再大大力

細細力

再細細力

再再再細細細力

行動post 推極都上唔撚到熱門，好撚on9

再push

與期話守則倒不如話係比自己的提醒,一句兩句不篤灰不割蓆記到,多左就好易金魚記憶,但寫低提自己就唔會咁易犯錯,同埋準則好個人

不篤灰
不割蓆
不指責 有異議仍好言相勸
不挨打 尊重弱者並給予保護
不捉鬼
不輕敵
不跪地

分享前先FACT CHECK
盡力幫助同伴

推
有心機

推
值得一睇

啱
唔可以比手咁少人睇到

國難當前唔可以再以娛樂性為先

要內化成常識

幫推 重有lennon wall 想大家幫手裝身

要將抗爭變成生活模式

錫身唔敢打係一個問題，包括埋我自己在內
敢打既，就有主動權

寫太長

屌你少少字都唔撚睇

平日大家唔係會拆一貼十咩, 唱完歌好去貼100

罷食罷買罷睇罷搭一d都唔難, 習慣左不知幾爽

再推正經post冇人睇但啲屌鬼分化post大把人睇咩世界

巴打寫得幾詳細pp p牌推唔郁

推分析文

唔敢主動開戰唔緊要, 但見到有落單既就識做啦
再唔係可以幫手開遮擋鏡頭, 拉走阻止既人

將sub heading拆開七個post可能會好好多

可能大家chur左好耐, 而家一停就鬆懈左, 想睇返有娛樂性既野

唔嫌長就得, 多謝

長文要睇

唔係永遠一樣嫁
抄低係MEMO貼係laptop上面真係有效

同埋由於我本身係行街sales佬
日日見曬黃藍兩邊
而家已經進化到聽完藍屍發表偉論後面不改容
甚至揾位推番佢將矛頭指番去政府

推啊
最簡單罷買都要做到啊

仲有杯葛班狗 幫小店 對rumors小道消息保持警剔 不停感化身邊既人
不過其實好多五年前都講過

有時都要比手足抖下氣
但請善用不推文回覆功能
比行動post先上

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

你eq好高, 我遇到藍屍都會皮質醇升高, 所以feel到條友係既話我會寧願唔理佢好過正面衝突(除非有手足被藍屍蝦), 驚自己忍唔住出手

罷買好簡單姐, 買之前google下只係30秒既事

好文 推！

今次都係比五年前錯過左既人既進化機會黎既

只能話見機行事啦

!!!pish

中POINT 推

pish

推推推推推

同意
但你有咩建議?

915見

P牌仔推唔到

睇真d, 其實建議係曬入面每個人講既野入面

其實唔係好見到似係D人既心聲
不過你都好有心
我亦都同意呢D問題其實三個月黎都冇改變過

推左慢慢睇

佢地既心聲講緊佢地需要既野/佢地恐懼既野

講得好好呀真係，呢幾日真係好静， 反而見藍絲活動多

勇武休息，和理非出嚟文宣啦！！！
聽日派燈籠

我成日要上支那見客
真心純中資都好啲
入面啲紅到癲嘅我都揾到理由解釋點解佢地咁痴線，因為佢地只接收到事實嘅一半都冇，所以同佢地嘈都浪費時間，每當佢地發表偉論時我都一定問佢地支唔支持和平示威？話唔支持嘅即時可以舉例比佢睇和理非嗰部份
話支持嘅就更加要話佢知其實成件事好安全，就算去機場都係靜坐，冇影響遊客，宣佈停航班都只係機管局玩野，仲要提佢呢啲事係777做得差，拖累中央，通常去到呢啲位佢地面對面都只會認同

對住港資嘅藍屍我有時都會差啲忍唔到
但都會同佢解釋下點解要爆地鐵站
點解要放火
同埋問佢覺得催淚煙影響大定放火影響大？

總之有位就要懶係中立咁去入佢地
入到佢地同意我嘅觀點
之後就可以傾番生意

大力推

強貼

P仔意志幫推

辛苦手足打咁大段野

當中特別認同
我地對黃絲餐廳同埋小明星嘅支持度嚴重不足

人地唔係大集團
埋沒良知 不罷工
唔發表個人意見
太容易

相反
要佢地 鼓起勇氣
罷工
主動支持示威者 令藍絲離棄佢地
代價沉重
所以我地一定要比返多啲關心同支持
唔好令佢地後悔無奶共 後悔支持咗我地

—————————

至於藍絲一連串反擊行為
對我地黎講係重創
簡單講 連儂牆
自從將軍澳連儂牆斬人事件發生後
連日來都無乜人修補連儂牆
但撕紙嘅速度不減
慢慢就會無咗團火

另外
人地都開始登報反擊
我地都係時候再三反擊

當我地喺公眾地方造成破壞
而無大量文宣解釋的話
但對家又刻意針對呢啲位黎攻擊我地的話
民意好快會被逆轉
唔好以為啲西方國家一定會幫你
其實一直都互惠互利

當事情慢慢發展到
無咗幫你嘅迫切性
好多國家都唔會再主動向中共宣戰

——————
我地已經無得再輸
無得再退

為咗自己未來
香港嘅未來
為咗公義
絕不退讓

幫推.
現時到咗一個轉節點位, 要檢討再前進

唔代表係solutions 你講既野我地都知

最重要一點 大家有無決心去反共
我講既係唔只連登巴絲打 黃絲 我希望更加可以組織到全球反共戰線
希望搞得成 929 全球反共大遊行 向全世界宣揚共產黨既禍害 赤納粹主義
如果唔多人反對 10月1 試下搞反共救國大遊行
沒有共產黨 就有新中國
極權共產黨欺壓平民
如果connect 到大陸反共人士 點起革命之火 咁對中共先係最傷

推！
有核彈要好好利用

推呀 長d都要睇

真嘅 同勇武嗰幾段 真係大家要檢討下 另外我想share 一下 烏克蘭嘅成功 其實係有美國同英國 金融上 綁架咗 烏克蘭嘅大財團 即係夾鳥克蘭大財團春袋 所以先至成功 而唔係完全係靠武力 又或者係一啲議員良心發現

真嘅fc 同勇武嗰幾段 真係大家要檢討下 另外我想share 一下 烏克蘭嘅成功 其實係有美國同英國 金融上 綁架咗 烏克蘭嘅大財團 即係夾鳥克蘭大財團春袋 所以先至成功 而唔係完全係靠武力 又或者係一啲議員良心發現

同意對本土同路人支持不足, 好多人得個講字

我最關心係冇基金直接落到去前綫幫佢地買裝

推

咁有用但回解咁少正評架！

希望大家入黎睇下條路點行落去

巴打辛苦你 推呢個最詳細

Pish

我真係好想講
呢排真係際左唱歌 係咩都做唔到
有人傷有人死然後大家都好似無左當衫爆眼女義士個種憤怒
大家都好似麻木左咁
你地做記唔記得7月個時已經講 呢場仗如果輸左 香港人會被清算得好慘？
勿忘初心啊各位

多謝你覆得咁詳細
如果真係要概況既話, 我地最大既問題係得把口。得把口既相反唔係真係出手打人, 而係要有實質既行動話比人聽與普世價值為敵既後果呀
民意又儲夠, 休息又休息夠, 而家對家主動進攻, 唔係咁甘心坐響度等死嘛

我都好支持向上輸出革命呀
[資訊戰]繼續向中國輸出革命為有用支線

因為太長

唱歌唔係唔可以, 但唱完就要好好做正經野, 痛苦又好快樂又好, 點都唔可以麻木呀

好文，推

其實係連登做革命理論家有好大問題 基本上唔會有好多連登仔入到腦 有考慮下向立場 眾新聞個啲投下稿 增加下傳播力

有冇建議點投, 呢篇夠好嗎? 其實我未投過稿

頭先要print啲嘢，突然冇電！屌佢老母熱鬼死人咩！成句鐘都沒整好⋯⋯正仆街啦
冇聊到死！幫樓主推啊

我有幫手share , 同follow 咗巴打你，你d文好有用，加油

推
非常值得睇！！

好好的檢討

試下囉 我諗執下啲字眼都出到既 攬炒巴都係立場出到

頂

多謝你
我自己覺得你講既全部都可以做, 而家個民意完全企自己個邊, 但係我會希望大家做之前衡量對自身既風險, 只要各位可以做到不被捕, 盡量不受傷就夠

多謝曬, 有人咁講我就好開心

好呀, 試下執完堆粗口再pub

2019年9月29日會唔會係全球最多人遊行集會既一日？？再次震撼全球

巴打有心

再三推

Read all!

push
BTW樓主好靚仔

高質

同埋其實大家未有意識乜野都要做。

係前中後，做一樣野就等於一分力，乜都要做先會贏。

盡力減少成本但增加民氣民意，甚至增加抗爭力量，才可以對抗大怪獸。

我地既社區動員能力係前所未有大。
大家有無意識將社區動員力變成政治力量先？

甚至唔好講政治力量，為自己區做下新聞，真係「出黎」幫自己社區。
有冇思考過先？

你係要用盡全力先會贏到呢隻怪獸。
唔希望有人再話乜乜活動無用，乜乜活動送頭。

所有活動都有用，只係有效益差別。唔好因為效益差成本大就屌人。
我地係要幫手足兄弟做多兩步，將件事做番番黎。

唔理你和理非勇武冷氣文宣定乜鬼都好，要行多兩步，思考多兩步。
到底我做到乜，我做既野係目的係？

目的清楚先唔會迷惘，落錯決定，同害到自己人。

推
已經開始一言堂到唔想上連登

➕強外國介入
黑警要推去聯合國
大家要 拉英國落水 一國兩制

寫得幾好幾詳盡但排版有啲難睇
推呀我地要認清問題改善呀

重要，推

事實就擺響眼前, 一直要搵更多證據其實係咪呃緊自己唔敢面對

噓

幫推
值得一睇

冇錯呀, 只要心態正確, 毋忘初衷, 唱歌又好馬包袋又好都係推動緊成個運動, 邊個做咩野都係佢地自己選擇。我相信聰明既香港人會慢慢從錯誤中學習, 慢慢會知做咩先係對大局最好既

又唔好咁, 連登的確係扮演緊資訊交流既重要平台, 你覺得唔夠好既話就更加要出力改變, 而唔係逃避嘛。香港夠黑暗, 但而家既香港人唔再會一昧講離開香港, 而係守護香港

加油呀巴打
覺得你呢篇好持平
值得思考剩低嘅抗戰路要點進步

係連登仔唔該同我推爆呢個post

多謝你, 我自己都思考過會唔會係太長排版又唔靚搞到冇人睇

接力推撚爆呢個post!!!!!

國際上甚至係全部都要拉落水, 包括而家未出聲既澳洲加拿大等等, 因為就算今次唔關佢地事, 佢地遲早都會同中國有利益衝突, why not do it now

多謝有睇曬既你
雖然話就話我地係hive mind, 但係現實唔容許我地將所有option都試一次, 所以行動與行動之間都係要好好思考一下, 先會有AI式進步嘛

繼續全民大合唱啦 最好就區區日日唱歌對抗政權 全部行動post 追究問題post都無撚哂 繼續行舊路啦香港人

利申 我不反對唱歌 自己都有唱 但可唔可以集中返對準政權post呢？

又要post返條片出黎

睇住啲連儂牆同唱歌嘅人被藍屍打到傷晒，就快谷到爆血管，可以點做？

巴打有時間可以睇第六段

唱歌都係唱左兩三日姐, 以往既經驗話比我地聽目前平日就算call馬都冇辦法有太多人參加, 要等weekend先比較易動員行動, 之間唱歌當filler凝聚人心係有用既。

的確未必個個都有抗爭經驗, 好易被一時既疲勞或快樂麻醉, 但我相信好多抗爭者都係一路從2014行到而家, 知道做咩係有用, 永遠都唔會麻木, 可以教到資歷尚淺既新仔唔好行舊路既。

不過而家已經係星期五, 所以係時候將有用既行動post推返曬返上頂

開遮, 遮cam, get your hands dirty, 邊個阻止就拉開佢

勇武唔單係對抗敵人, 更係用黎保護自己人

p牌對唔郁但係agger

多謝你地, 推唔到就share比更加多人睇

可以多d人睇到就好, 齋睇subheading都好呀

聽日9點半全港九新界法庭都要人！！！

法庭要人！聽日9點半5位手足上庭！1個暴動1個判刑3個冇得保釋坐緊啦

支持手足

講得好好!!!
幫你三連推

送嘅

自推100連

熱狗想開大台要小心

推！！！！！

點解打得咁撚好都咁少人 屌
推佢老母！！！！！！

好文幫推

謠言止訴智者，見到有未fact check消息，請各位智者主動搵資料，發現係流料就指出係謠言

P牌推唔到但都想推下
認真我哋需要檢視現有問題再進化
唔想場運動就咁就完
咁樣係浪費曬所有人嘅血與汗水、被捕嘅義士嘅前途同埋對唔住已死去嘅手足們
真心希望會贏
今次一輸 香港人乜都無

推
依個tone好受落

認真post要推，巴打講左好多6月已經出現但冇人理既問題，特別係中線點樣backup前線係好大問題。

商場大合唱副本要完結，唔該手足返黎主線任務

五大訴求，缺一不可
光復香港、黑警還眼等等，唔係淨係口號
係指要用盡一切辦法逼使政府向香港公民下跪

唔好唔記得
我地背負緊10個手足既遺志
612 721 811 831 黑警濫暴
71義士付出一世既犧牲
新屋嶺酷刑案
1200個手足比狗咬緊

我地今次再輸，就輸足一世!

太長太悶大家唔受落

有人話玩假新聞係暗黑戰法, 但只要被踢爆就以後都唔駛掉核彈啦

多謝你
今次雖然係唔可以輸, 但亦好可能係長期作戰, 所以更加要從每一次既戰鬥中學習, 一場戰爭係由好多場小既戰役組成, 未必要每一次都贏, 但要贏多過輸

多謝你睇完

推呀巴打句句到肉

多謝你

週末又到啦, 平時做輕盈少少既示威凝聚人心冇問題, 但週末就係要推認真post做大事既時候啦

多謝你幫我睇完

tui

推左幾粒鐘, 正皮升得好慢, 希望大家可以幫我share出去, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況

睇得出巴打有睇穿問題重點既能力
可否請巴打出手
出一個建議及未來方向post？
記得帶頭盔

好多問題既答案都響持分者既心聲入面, 心聲係代表緊佢地既要求/恐懼, 其實已經算講得好白, 不過如果想更快餐d既話我會出篇相應既解決方法

多謝咁辛苦打咁大段野
除左唱歌，我地更加要繼續打主線
香港人善忘，但係赤納粹記仇係記幾代
赤納粹一日未滅亡 我地一日都唔可以鬆懈

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

推，係時候檢討。

多謝你睇曬咁大段野, 如果可以既話希望可以分享比更多人
星期五啦, 我地係時候做實事啦

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

多謝你呀

I tui

做標題黨先推得起, 痴撚線

可能見到 文長 就無人睇

不如搵d facebook kol share

搵左墳總等佢覆

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

認清缺點 - 改善 - 進化

How can you prevent being arrested while they increase the number, scale, and frequency of aggressive arresting?

A checklist is needed.

係啦
要多d討論行動po

之前仲有和理非大遊行可以接力
依加ban鳩晒有無第二啲方法搞次大行動?

915 ig stories都唔多個

推
915見

值得反思

幫你推一下p牌

其實係ban完照出

我打幾個鐘, 你同我忍幾分鐘ok?

咁當然 都係要出
但無左人數可以做文宣/打飛機會少左效果

認真post冇人睇

睇完，讚成 都唔知可以仲做d 乜

認同

屌那星個個都仲係推緊我另一個標題黨唔推原post, 口味係咪真係咁劣呀連登仔

睇完既話你應該會知道唔同持分者既諗法?
知道敵人既恐懼知道手足既需要再針對佢地逐個擊破咪搞掂, 我諗我都講得夠白掛
我被起底過所以有d越線既野唔講得

對抗支共，只能同心，好文

推到全世界都睇到!!

屌, 個個走去推我篇標題黨節錄, 正皮仲多過原文

有種buzzfeed vs nature既感覺

好啱！已留名

推，新屋嶺

p牌仔推唔到都照推

推 咁重要都冇人理

大家只想食快餐

推左先

冇力推啦

推正經post

文宣變弱，對海外支持無回應，義士得唔到援助

武裝革命升給先係出路 一直捱打只有死路一條

對家無限升級 武力無上限
我地就仲只係識 見到對家時咀炮無上限
未戰已先輸一半

岩

721 811 831
行動post 大力推

過分輕敵真係好大問題

行動Po少到閪咁

咁黎緊915出完黎之後係咪應該就係set死線?
推有用post 大家集思廣益
加強文宣

P牌推唔郁

好眼訓 但推一推先

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

幫你推

好多字，不過單看subtitle都同意。

不如以後除左行動post同正經post都用不推文回覆啦

其實真係要大家正視下同溫層同埋太輕敵嘅問題，依家對方有13億人，而我地得200萬，點都要努力d打國際戰線！

出門前推幾下

推的確應該要時常檢討, 依家發展到呢到資訊太多, 太亂

寫得好有心 推

幫手推下

Too long
But read
Push

其實你講嘅野幾好
我發現重點有一樣野導致呢個情況 就係"職業不堅定效應"
個個跟風向做野, 無好好為自己定位同緊持

作為打工仔又係個間唔中上水嘅連登仔（淺黃）
我希望：
１）唔好毀壞黨鐵售票機／閘機
黨鐵係ＰＫ，為政權而服務，但好多機構／公營機構都係咁，如果真係要咁，係咪好多機構都需要面臨咁樣？
e.g. 國泰港龍快運，所有中資銀行，所有政府部門，與政府有關的公營機構

２）唔好縱火
火係控制唔到，危險度如黑警，萬一消防放軟（陰謀論），後果大家都承擔唔到

其他都可以接受，可以繼續做

推一下

屌

集思廣益

1）「係咪好多機構都需要面臨咁樣？」
係 唔係要相關有立場既公司機構付出代價 我地駛乜要整良心地圖罷買罷食
搞閘機係因為港鐵係頭號幫凶 仲要有好多人做唔到罷搭 跳閘

2）火好有用 撤退既時候有好大作為，反而想問經過咁多事之後點解升級唔燒狗屋

p牌推唔郁

同學仔 文具部 呢邊！

1）「係咪好多機構都需要面臨咁樣？」
係 唔係要相關有立場既公司機構付出代價 我地駛乜要整良心地圖罷買罷食
搞閘機係因為港鐵係頭號幫凶 仲要有好多人做唔到罷搭 跳閘
國泰立場更鮮明，炒咗多個員工，港鐵未有炒黃色員工
港鐵絕對對市民造成影響，我會罷搭，但罷搭罷食一啲藍色/撐警嘅商舖係咪等於要毀壞佢地??

2）火好有用 撤退既時候有好大作為，反而想問經過咁多事之後點解升級唔燒狗屋
唔係有無用嘅問題，係控制唔到加好危險
萬一有人燒著咗咁點算?? 肯定消防可以咁快到滅火??
正如我唔會反對掘磚做Road Block，但火係控制唔到，呢樣先至係最危險

推啊 大家一齊討論下

巴打非常有心 大家硏究下

推

推爆100頁
近排連燈好撚負
分化PO多過行動PO十倍
講真18區唱歌都至少18個個PO啦, 要動手洗走D負面PO

幾好

tui
值得深思

最近多咗內閧似係常見嘅分化撚所為, 大家不妨留意一下嗰班人, 小心俾佢哋帶風向
我唔排除佢哋初心都係好, 但次次行動上都係指住人嚟冷嘲熱諷, 一有熱心人干預就群起撲出嚟咬

你講得啱
只係最近見大家好似focus咗喺大合唱到
有啲擔心會重滔覆轍，香港人好善忘

加油，把運動撐落去！

義士支援 :

其實唔係錢嘅問題，但係真係要有一個比較有公信力嘅平台比好有錢嘅香港人課金同埋義士可以放心申請

612 除咗法律支援，真係希望可以考慮呢方面嘅問題

我地開始驚錯
驚贏唔到 驚做嘅嘢無用
六月嘅時候係拼死一搏
有明確目標 對家未知我地條底線
而家開始唔係好知做咩好
對家用兩個多月試咗我地條底線
以及行動守則 不割蓆不篤灰 齊上齊落
藍絲有組織 有默許可以犯法 又夠賤格
我地仍保有道德良心 充其量破壞死物

就咁睇 不得不承認我地武力上接近到頂
係唔係應該轉變策略重返基本步
喺各個社區組織民生關注組 民防隊
要保持對民主渴求嘅熱度
要令更多人知道而家嘅制度造成咩惡果
唔能夠再單單假手於人依賴議員
我地要救香港就由救自己社區開始
打造一個新嘅身份認同
老人唔再需要由同鄉會/ 保皇拎到生活所需/ 認同
師奶可以喺更多渠道汲取正確唔偏頗嘅資訊
學生/ 年青人可以放工放學後集體習武/做運動
每個人可以常規地有更大社區參與度

可能太理想化/ 太左膠
但呢個係我暫時諗到比較可行而持續嘅方案

睇哂 但真係要好好諗下下一步行動
而家所做既都係和理非 大家brain storm 下 要點樣make more noise，無論係香港定國際？

撐住呀

推 好詳細 正評

實用
但好難應用

無論有咩意見, 只要係自己人就唔應該用屌, 可以互相討論一齊行

唔會既, 好多人都係2014走過黎, 香港既聖鬥士係唔會被同一招打敗兩次

有心搵你會搵到有幾個人搞緊
退一百步講, 我寧願被呃錢都好過義士收唔到錢
612好似未必會夠比流亡義士, 星火好似會

我們是需要被屌醒的

唔難架, 從對方既弱點擊破, 從隊友既需求出發, 有邊度難

呢個係戰略級別, 太慢, 黎唔切, 都要做但唔係優先, 我地而家係需要逼切既戰術

我都唔想屌人, 但如果對方真係唔屌唔醒我就會大大力屌

文宣弱咗
同埋好多人未行出comfort zone未有革命嘅心
對家就係鸁緊夠低莊 夠無恥
乜鏘水彈呀酷刑都用齊
反觀老豆揾仔起曬底都未見有事

推
9.15見

推爆

好文大大力推!!
敵人反對嘅要加大力度!!

Help push

幫推，講得正確，唔好輕敵，因為只是剛剛開始。

講得咁好無人推

同我大力推上去

推你

檢討得唔錯

大家做多少少

唔好放棄

我地都要進化

我同意和理飛同升級無限loop

高汁 一定要反思同進步
推

好文

好文但真係好多人tldr 試下寫多啲位係要做乜instead of解釋成舊野，同埋最好寫得有格式啲

推推

推 堅持！

推啊
唱完歌做返正經嘢喇

出力推返上去

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

五大訴求，缺一不可

p

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

915

屌呢篇都推唔到上去, 你班碌柒連登仔

推呀
多謝樓主
有幾點講得好好

次次長文都冇人睇，封筆算屌

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

次次長文都冇人睇，封筆算屌，心淡

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

好長但真心要睇
猶其係英國個到

如果大家有幸見到英國bbc記者
一撚定要講China ruined the Sino-British Joint Declaration
We here to announce the British government to take action immediately
之後比呢幾張相佢

推1

幾時先可以做到張掃連儂牆嘅PK 掃低幾件 ？

點解連儂牆版細佬後面無人護住，可唔可以離遠有人睇住，一有PK埋牆，就幫佢鬆骨？ PK在明，大隻男師兄們在暗 ？

好長，不過讀晒。

推，希望更多人知道前線義士同支持我哋嘅同路人需要乜嘢。

Black bloc已經被去人性化為「曱甴」、「暴徒」。
8.31仲被誣蔑為「示威者扮市民」！！

//為什麼有時街坊能克制警察, 不是因為警察不夠街坊打,
更大原因是他們不能打,
是因為街坊身上沒有暴徒的符號., 沒有標靶.//

//即使會被鎮壓, 也要世界輿論知道, 警暴是落在手無寸鐵的市民身上, 好讓國際社會狠下心腸與中國暴政斷交.
要證明我們不是暴徒, 港獨份子, 恐佈份子,
我們就要去掉被政權抺黑的暴徒符號, 以便服重奪自己作為公民, 世界人口的身份!//

“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

再推好PO

講得好好

推返出黎 正評唔夠